【無骨氣開箱】PS4用滑鼠 Venom X4

我知道一定有巴打鬧我無用無骨氣，但我呢d打工仔，
做到三更半夜先返屋企，只係想安安樂樂打陣機，
但手制用得太屎，於是買ps4用嘅mouse。

早前買過hori tac g1。set極都唔順，我估係我唔識set，
但又唔想浪費時間去set，須知打機一刻值千金，
Set得嚟都已經要瞓，所以好無骨氣咁上網買呢套Venom X4。

個盒嘅設計唔只簡單，係醜！

裡面包咁多嘢。個手制係無線，不過mouse就係有線，好怪嘅設計。

駁呢舊嘢去ps4，但另方面又要駁個ps4手制，咁先用得。

個mouse明抄Logitech

後記：
可以用電腦或手機做setting，不過唔知點解電腦set唔到制，
唔想徙時間，於是試用手機，都搞好耐先connect到，
不過就成功set到。

試用後好過tac g1太多！d人話g1 set好有電腦九成手感，
我覺得venom直頭95%以上
不過個價差唔多係g1一倍，其實好貴。

另外，venom 可以駁第三方keyboard、mouse，
但我懶去試⋯

再講一次：我知我無用，打機廢但又要打，請各位巴打原諒，
有緣打機遇上，唔好唔同我玩

我用過上一代，非常好用，我最近都買左hori新個個系列，係真係好難用
但都係唔習慣d制，想賣返出去

有無用過aten phantom-s ?

拎隻mouse返去destiny/bf1玩pvp一定大殺三方

用過， venom好用d